逢係紅色就要打係咩道理？紅色都有唔like共產的人

人地出身係紅色，但都唔鐘意共產黨，人地正經做生意， 就要打？
佢都係迫於無奈

弱撚智
由佢沉